［有圖慎入！！！]啱啱吐咗粒史萊姆出嚟

上網搵到話

我喺咪要睇醫生啦

利申：二手煙民，無叫雞/鴨

Rip

焦油黎

每日食幾多包煙

next time小心啲

樓豬下世小心啲

日日食老豆既二手煙

第一眼以為係屎

共萊姆

無食煙
但屋企人成日喺屋企食

哇今次真係屌你老豆
rip

二手重慘
又毒d 又無辜

肺纖維化
快啲睇醫生

好慘
俾張相屋企人睇，同佢講出街食啦
影響屋企人健康真係好自私仆街

珍珠奶茶粒珍珠咋

feel到喺鼻入口
唔喺咁大鑊呀

我都想喺粒珍珠